const setA3 = 


[
   {
      "category"  : "Βιβλία",
      "title"     : "Ο Μεγάλος Περίπατος του Πέτρου - Άλκη Ζέη",
      "part"      : 3,
      "date"      : "10-5-24",
      "HomeUrl"   : "https://mathimata.github.io"
   },
   {
      "level"     : 1,
      "question"  : "Τι έπλεκαν παρέα η Αντιγόνη και η Ρίτα για τους στρατιώτες;",
      "answers"   : [
         "Α: Μάλλινα πουλόβερ",
         "Β: Μάλλινα κασκώλ",
         "Γ: Μάλλινες κάλτσες",
         "Δ: Μάλλινα γάντια"
      ],
      "correct"   : "Γ: Μάλλινες κάλτσες"
   },
   {
      "level"     : 2,
      "question"  : "Ποια ημερομηνία ξεκινάει η ιστορία του βιβλίου;",
      "answers"   : [
         "Α: 25 Οκτωβρίου '40",
         "Β: 26 Οκτωβριου '40",
         "Γ: 27 Οκτωβρίου '40",
         "Δ: 28 Οκτωβρίου '40"
      ],
      "correct"   : "Γ: 27 Οκτωβρίου '40"
   },
   {
      "level"     : 3,
      "question"  : "Πως ονομαζόταν το αφεντικό του μπαμπά;",
      "answers"   : [
         "Α: Κοντογιώργος",
         "Β: Κοντογιάννης",
         "Γ: Κοντολέων",
         "Δ: Κοντοδήμος"
      ],
      "correct"   : "Β: Κοντογιάννης"
   },
   {
      "level"     : 4,
      "question"  : "Σε τι είδους εταιρεία εργαζόταν ο μπαμπάς;",
      "answers"   : [
         "Α: Βούτυρα-Έλαια",
         "Β: Σπορέλαια",
         "Γ: Βούτυρα",
         "Δ: Ελαιόλαδα"
      ],
      "correct"   : "Α: Βούτυρα-Έλαια"
   },
   {
      "level"     : 5,
      "question"  : "Στην αρχή του βιβλίου, πόσων χρονών είναι ο Πέτρος;",
      "answers"   : [
         "Α: 7 χρονών",
         "Β: 9 χρονών",
         "Γ: 11 χρονών",
         "Δ: 13 χρονών"
      ],
      "correct"   : "Β: 9 χρονών"
   },
   {
      "level"     : 6,
      "question"  : "Πως αλλιώς φώναζαν την Σούρα, τη Μούρα και τη Νιούρα;",
      "answers"   : [
         "Α: Οι μικρές τσαρίνες",
         "Β: Οι μικρές πριγκίπισσες",
         "Γ: Οι μικρές αρχόντισες",
         "Δ: Οι μικρές μαθήτριες"
      ],
      "correct"   : "Α: Οι μικρές τσαρίνες"
   },
   {
      "level"     : 7,
      "question"  : "Πως ονομάζονταν ο κινηματοράφος της γειτονιάς;",
      "answers"   : [
         "Α: Γαλαξίας",
         "Β: Αίγλη",
         "Γ: Ατθίδα",
         "Δ: Αττικόν"
      ],
      "correct"   : "Γ: Ατθίδα"
   },
   {
      "level"     : 8,
      "question"  : "Στην αρχή του βιβλίου, πόσων χρονών είναι η Αντιγόνη;",
      "answers"   : [
         "Α: 10 χρονών",
         "Β: 12 χρονών",
         "Γ: 14 χρονών",
         "Δ: 16 χρονών"
      ],
      "correct"   : "Γ: 14 χρονών"
   },
   {
      "level"     : 9,
      "question"  : "Τι στρατιωτικό βαθμό είχε ο θείος Άγγελος",
      "answers"   : [
         "Α: Ανθυπίατρος",
         "Β: Ανθυπολοχαγός",
         "Γ: Ανθυποπλοίαρχος",
         "Δ: Ανθυποσμηναγός"
      ],
      "correct"   : "Α: Ανθυπίατρος"
   },
   {
      "level"     : 10,
      "question"  : "Τι σημαίνει η λατινική φράση Ante Portas;",
      "answers"   : [
         "Α: Προ της πόρτας",
         "Β: Προ του τείχους",
         "Γ: Προ των πυλών",
         "Δ: Προ του κάστρου"
      ],
      "correct"   : "Γ: Προ των πυλών"
   },
   {
      "level"     : 11,
      "question"  : "Πόσα δράμια ψωμί δικαιούνταν να πάρει καθημερινά ένας άνθρωπος με το δελτίο που του έδιναν;",
      "answers"   : [
         "Α: 20 δράμια (64 γραμμάρια)",
         "Β: 40 δράμια (128 γραμμάρια)",
         "Γ: 60 δράμια (192 γραμμάρια)",
         "Δ: 80 δράμια (256 γραμμάρια)"
      ],
      "correct"   : "Β: 40 δράμια (128 γραμμάρια)"
   },
   {
      "level"     : 12,
      "question"  : "Πώς ονομαζόταν ο δάσκαλος του Πέτρου;",
      "answers"   : [
         "Α: κύριος Γιαννάτος",
         "Β: κύριος Δουκάτος",
         "Γ: κύριος Παυλάκος",
         "Δ: κύριος Λουκάτος"
      ],
      "correct"   : "Δ: κύριος Λουκάτος"
   },
   {
      "level"     : 13,
      "question"  : "Ποια ήταν συμμαθήτρια του Πέτρου;",
      "answers"   : [
         "Α: Η Σούρα",
         "Β: Η Μούρα",
         "Γ: Η Νιούρα",
         "Δ: Η Ρίτα"
      ],
      "correct"   : "Γ: Η Νιούρα"
   },
   {
      "level"     : 14,
      "question"  : "Τι ημερομηνία έγραψε ο Πέτρος στο καβούκι της χελώνας του;",
      "answers"   : [
         "Α: 27 Ιανουαρίου 1941",
         "Β: 27 Φεβρουαρίου 1941",
         "Γ: 27 Μαρτίου 1941",
         "Δ: 27 Απριλίου 1941"
      ],
      "correct"   : "Δ: 27 Απριλίου 1941"
   },
   {
      "level"     : 15,
      "question"  : "Με τι αντάλλαξε ο θείος Άγγελος τπ δώρο που του έδωσε η Ρίτα;",
      "answers"   : [
         "Α: Με μισό καρβέλι ψωμί",
         "Β: Με μισό τσουβάλι αλεύρι",
         "Γ: Με μισό τσουβάλι ρύζι",
         "Δ: Με μισό ντενεκέ ελαιόλαδο"
      ],
      "correct"   : "Α: Με μισό καρβέλι ψωμί"
   }

];
